[成績表] 警員最大壓力來源自遭他人孤立 甚至不敢返教會

由逃犯條例修訂引發的示威衝突不絕，除參與抗爭運動的示威者受情緒困擾外，有精神科專科醫生透露，接獲一些警員求助個案，有警員深信自己正抵受壓力及外界誤解，仍盡忠職守工作，最大壓力來源自遭他人孤立；亦有本身為虔誠教徒的警員被教友排斥及惡言相向，需暫時避返教會。

需求助的警員包括前線及後勤人員，全部人均同一口徑認為，雖然遭受外界龐大壓力及對警隊不合理的誤解，但他們深信自己盡忠職守工作，警員最大的壓力來源則來自遭很多人排斥，致他們社交上完全被孤立，亦有人會在未有任何舉動之前已被其他人或同學辱罵。

有求助警員本身是虔誠教徒，所屬的教會職員及其他教友均傾向反建制派，有人得知其警員身份時以惡意言語對待，該病人亦只能暫時停止參與教會活動減少磨擦。歐陽國樑指，該名病人的工時已較平日長，更喪失宗教信仰帶來的支持，無疑會令其壓力更大。

Source: 支那01唔貼LINK，呢到唔係全文，有興趣自己GOOGLE

請大家為安全著想，唔好再同popo同佢地既身邊人來往啦，同佢地影張合照擺上網都犯法呀而家

自己攞黎
有人唔做做狗

連弟兄姊妹都唔忍你就反省下啦

個無撚用既禁制令除左突顯佢地已經完全無朋友之外，都只會令佢地更加被進一步孤立，而家港共想打壓新聞自由都要借呢班condom過橋

雖然遭受外界龐大壓力及對警隊不合理的誤解，但他們深信自己盡忠職守工作

既然唔認錯，喱個結果都算係求仁得仁

大愛耶教徒都憎你地班狗，檢討下啦垃圾

死剩把口唔想認自己為錢出賣人格姐

洗撚返咩，耶穌都要直接落黎見佢。
型到爆呀

Black mirror White christmas

其實班狗去奶共教會唔得咩

為免違反禁制令，請與警察及其家屬保持適當距離，最好就唔好講野，唔係佢地會話你滋擾而話你違反禁制令

有警棍架麻
邊個笑打柒邊個囉

呢個真

連左膠嘅極致都憎你地

真係無得賴

基督教，唐代稱為景教，現代稱為警教，咁就冇矛盾啦

仲有真係唔好同狗仔狗女來往喇，太危險

好心就唔好咁嘔心啦

黑警：邊個唔同我做朋友我扑邊個

好多DEL FB同刪FD

d狗係咪弱智到咁呀
覺得自己打鳩人棍棍有力 搞鳩d女義士
d市民仲要歡迎你呀？
係抵你班狗咁撚樣

無啦啦自動block你？係咪驚被人放上老豆搵仔
不過而家做得狗既都好少見親戚同舊識，根本無面見人

耶穌教你打到人血流滿面內傷骨折咩
耶穌教你愛人如同愛己啊

反正三萬隻狗一齊集體自殺都無人會同情

仲算教徒，教義教你助紂為虐？

但他們深信自己盡忠職守工作

俾「你地無做錯！」洗晒腦

好消息

比人排者 預左啦 唔係當自己係正義之師下化

抵撚死架
有人唔做
做狗

打人屈人殺人強姦....乜撚都敢做, 唔敢返教會? 咪撚玩啦, 去申請臨時禁制令禁埋D教會咪無晒壓力囉, 再有壓力咪開架水炮車去射爆個教會囉, 班差佬有晒前科慣晒架啦.........

唔好死呀，繼續精神病發孤獨咁過一世啦

又扮慘 含啦

黑警有信教？

叫佢個上帝落黎救佢

唔覺得佢地深信721之後邊隻狗唔知自己只係政治工具

頂唔順咪吞槍自殺囉 死黑警
係呀 叫你死咗佢算呀垃圾

行得正企得正驚閪，你估耶穌真係落左黎係教堂伏你咩

咁佢要block曬全世界先得，其實佢地而家結婚除左少少親屬仲有咩人會去

認真
唔係我唔打9班魔警
而係唔知邊個係

我如果街上知邊個係 實打到佢仆街
講得出做得到

問題唔知邊個係 而家魔警唔比機會人地報仇

叫你耶穌落黎見我.jpg

返咩教會 仲以為有得上天堂？
成班幫緊一個逼害宗教自由嘅政權扮唔知？

各位應承我 如果你地知街上邊個係休班警就打9佢

10月26 夜晚6點 遮打花園 醫護抗暴
10月27 下午3點 梳士巴利花園 記者同行

人渣

香港人最撚記仇！612之後仲做狗都會俾香港人清算一世！

同狗仔出街合照唔打格仔咪POST上網

「［愛是］不求自己的益處，不輕易發怒，不計算人的 惡， 不喜歡不義，只喜歡真理。」

Bye bye popo

狗都學人信教

做咁撚多衰野番乜鬼教會

你搞人 人搞你

白痴仔，辛苦咪唔好做囉

開番個狗狗教會咪得囉

okay收到

仲信自己無錯

後生大愛左膠？有咩正常後生會到而家都唔憎黑警？

連教會兄弟都唔想理你
反省下啦，真係你地無做錯到咩

周街打人咁開心， 仲想有朋友

01又想講狗狗好慘

一陣結婚成班防暴守門口

盡忠打鳩市民

反正無人同情

狗你係一隻狗

黑警信耶穌 等落地獄啦

自己唔反省 冇辦法
真係全世界錯得你岩咩
沉默既一群支持你 沉你老尾咩
個班咪又係牆頭草會幫你頂咩

d 狗可以永遠留係狗屋同宿舍
繼續圍埋一齊打飛機啦

但他們深信自己盡忠職守工作，警員最大的壓力來源則來自遭很多人排斥，致他們社交上完全被孤立，亦有人會在未有任何舉動之前已被其他人或同學辱罵。

今日笑話？

誤解

大家都誤解了

咪就係後生多數都黃
信教既fd好多都block曬啲黑警
中學做輔警已經不停比人批鬥
大學啲hall就更加勁

其實佢地某程度上真係好有信念
仲相信緊自己係被人誤解係堅守崗位

去恩福堂，還掂個牧都係奶共

出成績表？

[真攬炒] 每次大型活動都出嚟，睇吓你取消得幾多

陸逐有來的大型活動
萬聖節蘭桂坊面具派對
(蘭桂坊大老闆係盛智文，當年撐林鄭做特首)

工展會購物日及狂賀廠商會85年誌慶
(主辦單位係中華廠商會，四月果陣大力支持逃犯條例)

平安夜各大商場倒數 (大商場好多時候都會請TVB藝人出show，你懂的 )

仲有除夕倒數年宵新年花車巡遊

需求助的警員包括前線及後勤人員，全部人均同一口徑認為，雖然遭受外界龐大壓力及對警隊不合理的誤解，但他們深信自己盡忠職守工作，警員最大的壓力來源則來自遭很多人排斥，致他們社交上完全被孤立，亦有人會在未有任何舉動之前已被其他人或同學辱罵。

都仲係覺得自己無錯

一邊返教會一邊拎警棍打學生 邊有咁著數

我相信popo盡忠職守工作，只係冇使命感同黑白不分

我想知721 popo向邊個盡忠呢？職業操守係咪有咩事就走得就走？持強凌弱？欺善怕惡？陽奉陰為？

抵

快d死啦 死警犬

屌怕咩，有3萬個伙計同藍絲陪你咪得

黑警無隻係無辜！

三萬隻狗連狗仔狗女狗乸都係咁話

好人好姐會俾排？
驚就唔好出街啦

需求助的警員包括前線及後勤人員，全部人均同一口徑認為，雖然遭受外界龐大壓力及對警隊不合理的誤解，但他們深信自己盡忠職守工作

呢個咪係問題囉

咁慘噒死咗佢囉
殺人強姦咁開心

快d死撚曬去

即係又係自已岩唒，人地錯唒囉，係咪應該話這班狗孤立外界致真吖

教會既弟兄姐妹就算你殺左人佢地都未必會開聲屌
仲會循循善誘你去自首去悔過求神既原諒
如果連佢地都出到聲屌你就證明你已經誤入歧途
而且仲要越陷越深，無法自拔既狀態

14年雨傘我曾經都係淺藍（初中生既不智）
所以我其實都理解點解呢班克警會對外界既批評充耳不聞
佢地有個直觀既理念係「政府一定係岩」
而且十之八九只係留係同溫層入面
唔會嘗試去做全盤既思考同分析

共媒同紅媒其實係做緊一種單向思維既洗腦
例如：
反共 / 政府 既就係敵人
反共姐係港獨、反中國
佢地會巧言令色咁去欺騙你
佢地講既只係片面既事實
必須要完全信服國家 / 政府

同溫層對於藍絲黎講其實好危險
因為佢地已經係單向思維
佢地接收完「官方消息」就唔會去質疑
如果你同佢地解釋佢地就會信左官媒果句
「你咁聰明點會分唔到是非？」
然後就會同你嘈
當你係激辯既時候處於上風（十之八九都會）
佢地就會使橫手令你屈服（暴力、輩份之類）

而我既改變係因為長時間受到網絡上既浸淫
要令佢地改變首先唔好同佢正面對抗
由佢地日常生活受侵蝕既地方開始解釋
衣食住行一個一個咁解釋俾佢地知政府點出賣香港人
需要既時間好耐，因為佢地另一方面都接收緊官媒既資訊
但係你相信我
當佢地聽得越多政府出賣港人既野
佢地係官媒聽既野就會有越多出入
開始思考果一下你就贏左了。

香港人，加油。

真正做到爹親娘親不及毛主席親黨為你地驕傲

耶穌表示:不歡迎叛徙出賣主出賣香港人 等落地獄啦

咁光復警隊啦

藍屍搵藍屍做 friend 囉，道不同不相為謀

唔好扮可憐 好多popo 都覺得佢地自己做得岩

返咩教會信共產黨啦

屌你老母
班黑警轉份工就甩身
但啲義士俾人姦俾人性侵就一世

叫你耶蘇落黎見我

教會d人咁大愛都唔撚彩班popo, 證明popo真係好仆街

最好迫到啲狗痴線

細路仔咁

親共翻咩教會？
共產黨比你信教咩？

p

「有警員深信自己正抵受壓力及外界誤解，仍盡忠職守工作」
所以話全部狗都要死
冇一隻可以倖免

不嬲都eq要低夠on9先做得狗

一定要同你做friend咩戇鳩
成三萬警賊同一大堆藍屍，點孤立到你呀？

禁制令變相更孤立警務人員

牙蛇好可憐

會做實事幫政府幫狗既就唔係藍屍啦
警賊之間互相篤灰就有份

d狗大家圍威喂

聽道認為講員太串
可能唔係因為條友本身串
只係背後嘅上帝想點醒你

做得虧心事預咗俾穌哥照肺

利申 教徒

犯左錯既人係難啲去承認自己做錯

最好多啲

依家差佬個取向真係咁， 邊個話佢地就指責邊個， 同細路仔話人地唔同佢玩有咩分別

有人唔做 做狗就預咗啦

你班賤畜返shift本身都無朋友嫁啦

支那01又幫班狗洗白，自己唔show number，7.21又唔見人，個個見到班狗都憎

有咩資格信耶穌啊，基督徒都鄙視佢哋
返大灣區住囉

犯嚴重罪行都唔駛坐監 反而怪人孤立你？
真係唔撚好去教會喇 邊個神見到你唔嘔血

香港人被你班撚樣姦殺仲撚慘啦屌你老母！

信教信到你咁邪惡周圍打人

拆晒D教會咪唔存在俾教友排斥囉

推

互相篤灰就有

港版村八分

咁撚鐘意返教會轉去返聖公會泊埋去管牧師到丫嘛，傻閪

一死以表清白 , G持吞鎗自殺

前線狗仲要做6日，條女晚晚被人屌

死不悔過

申請禁制令，每個人一定要同狗做朋友咪得囉

返聖公會咪得囉

求幫推
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

呀蛇開OT 狗嫂玩3P

係時候蒙主寵召

返教會都返到班黑警咗撚樣
睇嚟宗教都教化唔到佢地

做左咁多錯事，上帝都打救唔到啦，返去做咩

大總統要求立條《禁孤立法》咪得囉

應該冇咩誤解

圍威喂夠啦 仲有50路大媽廢老撐仲想點

出賣靈魂既人仲講自己信教, 咁矛盾既

繼續

出禁制令禁止被人孤立囉

去聖公會圍爐咪得囉

暫時還未有任何警員自殺

其實都唔少教徒係咁
777,管浩嗚

洗咩返教會
叫耶穌落黎咪得

有禁制令點唔驚呀

唔期望佢地會，唔好覺得佢地會好似歐美警察咁，完全無良知既人點會自殺

貼popo相犯架架而家。我問清楚fb d人有無popo del佢

需求助的警員包括前線及後勤人員，全部人均同一口徑認為，雖然遭受外界龐大壓力及對警隊不合理的誤解

一個排斥你叫誤解，成間教會排斥你，你地仲覺得係誤解？成日話人地唔明你地做差幾辛苦幾大壓力，你地有冇反思過點解其他人唔明你地？而家唔係你地popo唔明白人地個唔明白啊，係你地唔想明白，因為你嘅明白係推番左你地認為自己做嘅嘢係岩。

自己孤立自己怨得邊個
我而家好撚驚犯法,真係老死不相往來

認真敢打？
過黎油塘整下連儂牆大把比你打

抵撚死
自己睇返自己做過d咩

做咁撚多醜事 有哂證據都誤解你
咁罪犯都係比你班冚家剷誤解姐 你又拉佢坐監？
咪撚再扮正義啦屌你老母

屌講到好似冇出糧咁

大愛撚都屌鳩班狗 反省下啦

我個中同條仔係白恤衫
過幾個月在教會註冊
到而家都唔敢公佈時間地點

做得警察預左啦

快啲吞槍自殺啦

狗隻自己內部養到成個文化係圍威喂

成日懶係有義氣，一個攬一個

有錯唔即時去更正，結果個雪球愈滾愈大

抵比全世界杯葛，要怪就怪自己知法犯法

直接杯葛呢班垃圾喇 唔好晒時間嘈

俾全世界誤解 自己一定冇錯

無面見人

大家要同黑警及其家屬保持社交距離呀

抵死

係基督徒仲做狗，耶穌都唔救你啦

狗隻內部文化係向老豆搵仔篤灰保平安

關我撚事

得番佢d黑警朋友

合照完upload 上去記住打格

有警員深信自己正抵受壓力及外界誤解

同班中國人一樣 總之點都係其他人錯 你一D問題都冇 係咪?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

好憎呢啲話自己係基督徒嘅狗

呢面神愛世人
果頭大棍大棍仆啲手足

偽善

黑警做咗咁多賤格嘢，然後出篇咁嘅軟文嚟搏同情，拜託死遠啲。

“深信自己盡忠職守工作”

唔緊要啦，佢地仲有黨呀

鼠王幾時動議立杯狗罪

呢個小部份姐，日日睇4點鐘狗會黑變白就知咩事

01又係度幫popo解圍, 係度扮慘扮受害者

Lol

洗乜動議，臨時禁制令咪得囉
禁止唔同狗做朋友

反正無人會落搭

social isolation and stress
係最容易迫到人痴線既

時間一長 就好難逆轉

長請病假，休班打人，
提早退休，再去做港鐵捉人

成手鮮血 返教會都冇用啦
遲早自己親手搞鳩自己間教會

叫你耶穌落黎見我

佢地非禮、強姦、打人、殺人、警黑合作，其實而家已經唔會逆轉

搵主打救你囉

但01係淺黃同淺藍有影響力呀嘛, 成日扮客觀中立

唔係好威架咩

邊個屌你咪拉邊個囉

想同popo講返大灣區，但中共似想放棄佢哋，變condom

咁以後都唔好返教會啦，呢個就係神嘅考驗
寧願唔返教會都要繼續做狗，即刻選擇咗黨大過主
去拜毛魔算啦

你老母，你打犯，強姦後生女嗰陣時已經知個後果啦，而家喺度扮惨

黑警返教會已是笑話

唔理佢打死咗你老竇、非禮咗你呀妹，
定掉埋你阿媽落樓，
只要佢話要同你 Friend 就要同佢 Friend

仲唔知自己衰咩？

如果你俾人孤立的原因都唔明，醫生都幫你唔到

係真 聽落元朗一間教會既牧師同popo講唔歡迎再去

冇人可以戰勝孤獨

不意外，黑警直頭教會都返唔到

幾時自殺要人地落手就唔好啦 落地獄架嘛

咁都冇比人一棍爆頭

有人唔做 做狗係咁架啦

如果係教友
咪去懺悔爆曬啲嘢出嚟
然後求主耶穌基督天主同埋市民大眾嘅原諒囉
如果返咗案，仲要去自首添呀
爆埋共犯同受害人出嚟
咁你先至可以洗白白
心安理得去煉獄
咪諗住咁快上天堂

01想幫警察洗底 收皮

有藍友撐

愛國就咪撚翻教會啦死黑警

啱呀

我地就當01係出緊成績表
唔好話黃，藍既都有唔少唔撐狗

Push

喂 唔番教會就成績表牙
最低消費都要全世界杯葛黑警啦

咁喳? 未合格喎

喂，丫邊個，你屋企人做警察架嗎，麻煩幫手揸機

成個big 貴園住晒，仲想點

一早成立獨立調查委員會咪無事囉～

番咩教會
死左全家都落硬地獄架啦

繼續孤立班扑街

佢內文都有講黑警覺得自己被全世界孤立同不理解

大佬，終極和理非你都射TG呀
你班狗撚有資格做現代教徒咩
（十字軍東征年代另計）

係屋企都有壓力啦,比班兄弟姐妹孤立,星期六日又比老豆老母問打班學生開唔開心

True
本身已經冇朋友
而家重主動申請，連普通人都怕左你廢時出事

聽耶蘇悶得濟掉知槍出黎

屌你啦 虔誠教徒 落地獄啦

而家做得警察就唔好再講自己有信仰有良知啦

好慘 我地唯有為所有做警察嘅弟兄祈禱 願上主能夠屌臭佢地老母

管唔掂你班前線狗，一定排。

都無著裝 邊敢出聲姐

你阿媽個閪都唔畀你入

其實係港共上面擺佢地上檯黎打壓資訊流通既自由，仲要以安撫幫佢地為名，可惜黑警無智力去明白其實呢張禁制令根本無作用

返乜教會

你仲有黨呀

同埋睇得出班狗真係就快爆煲 所以要搞咁多野令佢地感覺好d 唔好變節

反正都係鳩噏 咪講誇張d

港共高層都知禁制令係無實質作用，只係想打壓資訊新聞自由，兼且呃住呢班無智力認清真相既狗

返大陸有十幾億fans喎

香港人咁就滿足？

仲駛咩返教會
學你啲黑警同事咁叫你個耶穌直接落嚟見你咪得囉

信黨la, 駛撚信上帝咩

中共好似會打壓宗教自由

大灣區好多支持者 不過唔比番教會咁解姐

Oops

振下軍心姐

其實香港有邊一行係特別撐警 有㗎 咪就係黑社會囉

仲係活喺自己幻想嘅世界度
係咪即係思覺失調？

再咁樣落去

香港警察 會唔會集體吞槍自殺架

黑社會=警

警察

笑左

應該唔會，呢班無良知既賤種狗唔會自殺
不過應該可以帶住精神病同抑鬱過世

D教友唔會咁衰既

但佢地都會唔好意思返

黑警老全家啦

去聖公會囉

之前唔係食女無數咩 做咩變咗過街老鼠呀垃圾

有人講過，

最仆街既欺凌唔係暴力上，

係所有人都唔同一個人講野

唉 香港又多左三萬個危險精神病人
周街都有陀槍痴線佬
叫人點落街消費

強姦未成年示威者
打死示威者再棄屍

虔咩誠教徒
有良知的警員應該自殺

講到尾都係全世界迫害佢哋

我相信全民都做緊同popo及其身邊人全面切割，而且呢樣野已經融入左dna裡面

知自己做得衰野多所以心虛唔敢返
驚耶穌真係落黎見佢

返聖公會

衰嘢做得多。

我見到佢哋壓力仲大

有咩壓力？
打人就大大力

仆街冚家剷啦

點解你會唔知條友唔係柒到伴郎都冇掛

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

佢對自己嘅職務有誤解啫

駛乜返教會，你叫上帝落黎見你咪得囉

臨記

驚就唔好做警察呀嘛 你班黑警教架

撚樣黑狗返教會？又想打鳩人。

係撚
我先見到我中學雞個陣翻個間 教會
依家啲人同個兩個popo夫妻不知幾friend

恥與為伍！

黑警多行不義必自斃！

翻咩教會，你咪系釘死耶穌班官兵，以為自己係正義，但你做緊出賣香港嘅事啊

繼續孤立

保持團契唔分裂 維持教會&信徒嘅合一唔係應該係最大共識咩？

利申：耶L

有錯就要悔改架啦 學人信教

講真啦
完全唔覺得佢地大壓力
警察係香港已經變左特權階級
要乜有乜咁濟
又可以蒙面唔show no. ，即係做乜都得
休班警唔洗委任證 有pepper spray又有警棍
前線個啲大壓力又可以上前線打人 乜氣都順晒啦
而家仲要出埋禁制令
保黑警 保埋佢全家 壓力大啲咩？
反觀香港人就真係壓力大
比黑警欺壓 出街見到黑警問佢地個良心去左邊就比警一棍扑警黎
再捉返去坐48
個48小時做啲咩又冇人知
搞到啲人見到黑警就忍氣吞聲er都唔敢er
你同我講大壓力？
講真 你有壓力我有壓力
香港人有壓力可以點？走？有錢咩？
但黑警有壓力大可以辭職唔通辭職會即刻死？

孤立黑警同佢地身邊既人，已經融入係香港人dna裡面，永遠唔會忘記

落到地獄又想做閻皇，做咗閻皇又怕孤獨

黑警：我無錯 錯的是世界！

我唔知佢地同d建制派係咪
係自己阿媽個閪度冇睇出面
佢地仲以為不滿政府者係佔少數

自作自受

永無翻身之日

呢班廢柴辭職真係會即刻死，班垃圾點搵得番而家既人工，無埋宿舍佢地只可以一家大細訓天橋底

呢層又唔覺，佢地真係覺得不滿政府者佔少數既話，又點會覺得自己被全世界針對

嗰個係東方亞述教會 算係東方基督教（但唔係東正教&舊東正教） 現時基督教（新教）同埋天主教係屬於西方基督教

佢地喺朋友眼中可能已經變左一pat馬賽克

食得鹹魚抵得渴
大壓力咪唔好做囉
有人揸搶逼你當差？？

以後同任何人影相都要問有無犬隻相關人士，保護自己，未墮法網

班警犬自己做埋D咁撚仆街的野重想人地對你好，你冇撚野呀嘛？

教會好多大愛撚

抵撚死

有人唔做做狗？怪誰

準備清算三萬個垃圾呀 同你班撚樣黑警講

聖安德烈堂都中咗嗰次清真寺嘅藍色水

之前又話connect 呢家又左膠前左膠後

叫啲教徒+👮轉信聖公會😏啦！管浩明幫到佢。

教會人士九成九都係以仁愛包容其他人，以愛感化人
但連教會唔敢番嘅，怕比人側目嘅
係咪要反省下自己

大學生，中學生，小學生三代，小學生大過咗又教自己下一代，四代人全部同黑警仇深似海! 2047 都冇得拆

返乜撚嘢教會呀，咁撚巴閉直接叫上帝落嚟見佢咪得囉

落地獄啦食屎狗

有人唔做做狗

問題係得黑警自己覺得自己冇問題
係社會既錯，其他人有問題
長期俾人洗腦係會咁。

坦白講，失去三萬黑警好過失去整年青人

做得狗學咩人信教
教會比人圍比人打比人射水果陣你有咩感想

死唔認自己組織有人犯法真係抵佢死

老豆搵仔大把俾你打

做狗係咁架喇

扺死嫁喎
惡人扮可憐系列

冇理由！黑警係正義一方，仲有14億同胞支持。點會受人孤立，01又作野博同情

驚就唔好出街

有時心理攻擊係強過物理好多

"雖然遭受外界龐大壓力及對警隊不合理的誤解，但他們深信自己盡忠職守工作"

仲以為自己好正義

又話覺得自己無做錯？行得正企得正？
點解而家狗狗連教會都唔敢返？

改信伊斯蘭教囉

點會孤立呢
佢哋依家咪走咗去微博搵14億人取暖囉
各取所需 反正香港容唔落個三萬皇軍

北愛爾蘭都打咗30 幾年先拆掂，因為英軍殺一個IRA ，IRA 又放炸彈炸死英軍，直到肥彭改組拆散警隊先和平

巴打你個名 係德國牧師&神學家個名

好慘喔

咪幾好
地獄岩狗多d

上面打壓宗教，如果係基督徒好應該反對共產黨，如果仲可以行上前線打示威者，脫教算啦仲返咩教會

巴打 呢段嘢係你寫 定係轉載？ 我識有虔誠基督徒嘅親情係做文職 我想forward俾佢

無一隻人形狗係無辜！咪撚指意香港人會原諒班仆街！

咁大壓力咪唔好做囉
人工包埋㗎

連弟兄都唔妥佢哋

擁抱大灣駒囉，14億中國人引以為傲tim

黑警唔quit有咩資格返教會

跟本係，除非你真係有好勁嘅武器

我教會有警員係弟兄，佔中個陣仲好d, 大家都係做野, 有次見到佢係前線，當然大家無相認喇，個陣私底下有傾，佢都明，話唔會認真大力打（個陣仲係用傘陣vs 警棍既level)

今次就真係由6月就開始係FB +教會都潛水，只可以透過其他人知道佢近況，知道佢調走左唔係前線，都好d, 係前線見到佢，都唔知點算好

"對警隊不合理的誤解"我就睇唔到喇
警隊不合理嘅辯解就獲獲新鮮獲獲金大家有眼見

唔好以為自己入教就當買咗犢罪卷咁
回頭是岸啦

神都唔想幫狗

隻隻狗都話自己唔係前線
總之無一隻狗係無辜

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

開間警用教會

屌你老母

做緊義工？做唔掂咪轉行囉仆街

耶警，你擔心全知全能既天父判你落地獄好過啦！

東方基督教：警教

我覺得佢兩個根本就唔係 聽講777本身只係以教會掩護佢係共產黨員嘅

真係多謝晒曾偉雄搞無限包庇縱容 養成左呢種風氣

吞槍未

保護自己唔好同popo溝通

一陣講句野又屈鳩你

地上工作＞天上信仰&救恩

以前sorry sir個期
黑警休班警都冇咁多犯事

禿鷹之後一個攬一個
有持無恐

巴打係天主教徒？

唔駛咁既又，轉工同去聯合國舉報，咪當你係個人。又冇話唔俾人改過自新。

傳統港島天主教學校撚

屌，班popo盲從殺人指令仲話盡忠職守

轉信伊斯蘭教囉

聖安德烈堂係屬於聖公會, 近排叫陳同佳去自首果個管浩鳴, 就係聖公會秘書長同北京市政協, 而聖公會個大主教鄺保羅就係全國政協...

所以都係冇得救
俾人杯都係抵死

你估真係作惡多端，臨死前一刻信主就得寬恕咩？耶穌可能會，俾你班狗咁樣暴打受傷嘅會？傻的嗎？

如有不便請自省

等耶穌打鳩你地

聖公會歡迎POPO

lmao狗狗睇歐陽 睇撚死佢呀

申請禁制令囉
唔係好撚叻咩
禁制唔比人排斥警隊囉
驚就唔好有社交啦

關我撚事咩

屌返祖國喇

我講左膠其實無太大負面

係覺得思想唔現實 但唔會割

阻膠先會割

自己揀的，冇得怨

滿手鮮血點樣唔杯你

警隊會繼續被邊緣化
直到解散

人見人憎仲返教會？

你叫耶穌落嚟開解你丫ma

去到個個影完相打卡又唔放得上fb
不如搞食2圍閉門飯算啦廢事柒

咁大個官威 都驚祈祈下禱比人喂tg既.....

有人唔做做狗,你話係咪自己攞嚟

全世界排折佢
都係全世界嘅錯

總之
我•無•錯

返聖公會啦 mon Po 狗

屌佢老尾啦，「盡忠職守」，打份工咁撚偉大

殺哂全家再自殺先算係新聞

HK01 又幫差佬洗白

喔 咁自殺得未啊?

盡忠職守既唔該拉哂d濫權既警察先

你啲同事話：叫你個耶穌落黎見我

咁撚中意為共產黨做劊子手 仲信乜撚嘢教 支共唔要教徒嫁憨狗

連大愛左膠耶教徒都杯鳩你地 就好好諗下自己咩料啦

同一班人黎架wor ching

主耶穌第一個打救你呀黑警！

抵撚死

但仍然要整隊清算

個頭返完教會 轉頭扑鳩啲教友

去到教會都反你仲未反省 唔死都冇用

法國不知幾多差人良心發現自殺左 仲搞埋遊行話唔想再打市民 佢地就0個自殺

樂見
大家口好放棄繼續杯 效果好快浮面

殺人放火番閪教會咩屌你老母警畜

全民仇視警犬

單一聲音結果

躝啦

一個人屌你，都可能係果個人對你偏見誤解
當全世界都屌你，唔通全世界嘅問題，唔會係你自己本身有問題？

依個係上帝畀香港警察嘅考驗

天生係狗嚟㗎

做得狗預左啦
自己係警總開個黑驚教囉
反正香港係有宗教自由

吞槍不失為解決方法

佢哋自己玩開SM，中意被虐，所以佢哋愛人「如己」就係咁樣🤷🏻‍♂️

支那01就咪撚po出嚟啦

唔抵可憐、死不足惜、不知悔改、不忠不義

痴線，假新聞啦
人地有沉默嘅大多數支持佢哋，都不知幾受歡迎
試下上埋大灣區丫，仲多人支持佢哋

走啦 我唔想返教會見到你地班偽善教徒呀

怕佢地突然失控攻擊我

誤解? 你以為自己正義之師呀!?

狗:叫你個耶穌落嚟見我

宜家更加唔敢理佢地了 唔知會唔會冇啦啦犯左禁令

屌你有三萬個同袍做fd咪得啦，洗撚理其他人咩

盡忠職守，比人利用都唔知condom仔，mon post狗

有個中學同學本身同一個警嫂好撚fd，14年果陣都仲係中立，今次屌撚到班黑警仆街，同佢個警嫂fd割埋蓆，班黑警都仲可以唔知自己衰咩，盡忠職守奶林鄭屎忽

耶教徒好波

支那式思維

唔好扮啦班狗
自己未有行動邊個排斥你
唔係前線既狗平時自己言論有冇良知呀

好快你班撚樣行街食飯都要避
仲有老豆搵仔
你班黑警等食屎

"但他們深信自己盡忠職守工作"
當我哋弱智定盲嫁？ 俾人杯已經便宜咗你

10.27尖沙咀

11.24 留港投票

誤解？好呀，你繼續呀
而世都唔會有人同你地來往！！

我都諗住屌呢句
dklm 你有壓力
香港人俾你班暴徒謀殺強姦暴打虐待侮辱
好心save啦

姐係咁
你拉火魔法 裝修老 咁如果佢地斷正就冇野講姐

一家三口你話人非法集結
雷射筆你話攻擊性武器
白衫斬人你話見唔到有人

你咁叫執法？ 咁叫盡忠職守？

扮咩善心返教會姐
搵鳩浩明互撚啦

性工會仲有骨氣過聖公會

成績表

我諗起有集黑鏡係講條友俾社會blocked所有人都見唔到佢 佢都見唔到所有人

憎佢係應份啦

上主的神臨於我身上，因為他給我傅了油，
派遣我向貧窮人傳報喜訊，向俘虜宣告釋放，向盲者宣告復明，使受壓迫者獲得自由，宣布上主恩慈之年。

洗咩去教堂直接叫耶蘇黎見你咪得囉

一世都係過街老鼠 狗閪

好正常啫
一陣傾傾下計，你無啦啦撳低我，
話你休班執法，我咪玩撚完？

食得咸魚抵得渴
唔做警察咪冇事囉

壓力大唔好做囉

邊個設計呢個禁制令, 一條毒計

這樣做係阻止唔到起底, 因為禁制令無可能在外國執行, 變相把更多資料流去外國, 仲多外國人掌握

除此之後, 樓上巴打和絲打講左, 禁制令變相鼓勵杯葛, 為了唔犯法, 應該好多人響應, 商業機構也可能出手唔接生意, 加強社會撕裂

良好市民為免誤墮法網，都係唔好同佢哋有過多接觸

你個信仰呢？ 學人做信徒

佢自拍放上網都要報

一陣口快快講左邊個係popo就大檸樂
Popo朋友愈少愈好

識有隻狗次次約出黎都放人飛機又唔翻教會
唔知佢是咪condom呢？

自己攞嚟賤
有人唔做去做狗
冇人可憐

方向正確

幫個垃圾政權打人
重講到被人針對咁
真係黨媒01 先寫得出

Dllm
721唔見曬
40分鐘後來到 仲要同d白衫密密傾
仲講「深信自己盡忠職守」

雖然遭受外界龐大壓力及對警隊不合理的誤解

屌你老母 咩撚都係誤解 你地最撚岩

班狗無撚架啦一係去大灣區一係早d投胎

狸們還有黨呀

返咩教會呀，落地獄啦！

自我催眠

做假見證要落地獄

01文
警察應該諗下點解返教會被排擠
而唔係覺得自己好慘

返教會？笑撚大人個口啦
聖經邊度教你要殺人強姦？

我識一單case 個黑警外父外母連自己個女都唔撚認

返大灣區啦

收到！

再出禁制令囉

黑警扮嘢，搲偈傾而已！

等等先？同情？
係就開香檳慶祝啦

大撚哂嫁嘛 洗咩返教會
直接叫耶穌落黎見

有冇咁撚誇

仲信咩教 都落硬地獄

教徒好易解決，返聖公會咪得囉，管浩鳴實錫返你

只有我啱，其他人都係錯

同藍絲做friend 咪得，得二百萬黃絲，仲有五百幾萬人撐警wo

Tell USA about freedom of press in HK

無人搵槍指住你要你返呢份工
臭condom

藍絲教會一定歡迎

沈默大多數繼續保持沈默唔理警犬

同popo係同一空間會唔舒服
唔想被人爆菊

某間藍絲教會成日話依家嘅運動唔符合神心意，警察係耶和華軍隊等言論。

開名

問下佢地點睇耶和華軍隊對住教堂射藍水啦
藍絲教會根本就冇一個人係誠心信教

洗撚返教會咩 唔係好把炮話叫耶穌落黎咩

唔方便。你google下就知道。
荃灣

亦有本身為虔誠教徒的警員被教友排斥及惡言相向，需暫時避返教會。

轉聖公會咪無事

聖保羅大主教 同 管仲鳴 主教 愛你地

間嘢最鍾意講順從權柄。真係吹唔脹，
你造反就係唔順從權柄

請問虔誠教徒點面對叫耶穌落嚟見佢嘅同事

正解！

邊有人會中意同周圍捉女仔返去強姦，仲毀屍滅跡嘅殺人狂來往？仲要係法律制裁唔到嘅姦殺兇手，痴線到見親細路就發狂嘅癲佬癲婆窩！一諗到呢d人上一秒先強姦緊個未成年女仔，或者虐打死咗個小朋友，下一秒就扮無事同你做朋友……心寒

問下佢習近平點睇佢間教會？拆十字架改十誡啦

唔返教會只係佢地知自己落硬地獄心虛姐

身邊驚嫂同事日日洗我哋腦話自己老公係白驚

每隻狗都例牌咁講：
我無上前線、我無打過人

狗隊集體負責呀嘛，沈默唔拉黑警就係幫兇啦
無一隻狗係無辜

咪就係 基督徒已經好大愛包容

殺人毆打濫捕性侵呢啲你叫我點理解呀

咁柒婆咪即係耶蘇？定一哥係？

支那01 又洗白啦

習小學雞先係

可惜社會上超過七成既人只會睇到好爽

個主任牧師講過 777勝過689

邊個同警察自拍po上網邊個就犯法

唔係話有500萬嘅majority 撐你地咩？

驚就咪撚做屌你老母

要開名啦，呢啲邪教

God love you

洗乜返教會喎
班狗直接叫耶穌落黎見佢地架嘛
仲特登去教會就耶穌咩

咁即係話管浩鸣比佢地更無恥更識撈,人地係繼續去教堂,繼續侍奉主.

佢哋唔想入去讀有習思想既聖經？

真人真事
做 SALES 個陣問返佢地職業
佢地淆撚到爆

有啲仔女做既 更加細細聲 仲叫你細聲啲 過街老鼠咁

我淨係知呢班condom 無論係邊邊贏佢地都冇好下場

全世界只有警察冇問題

佢地做到咁
不如自立門戶啦

30000隻夠自己做朋友囉
我一世人都冇30000個朋友咁多啦益左你地

上次難得崇拜有傳道人肯講反送中
都係講啲同cctvb差唔多既內容
但聽聞樓下有隻休班狗
自己對號入座覺得人地屌緊佢
即刻想衝上去打9個傳道人
聽完我發現
原來忍笑真係好難

利申：做左耶撚超過十年

除左制服先識知醜

無論我地定中共贏，黑警都只有輸一種結局

佢地互相篤灰就有份

屌你老母仲話自己信耶穌

有冇咁撚痴線崇拜個時衝上去呀

有啲更加係話公務員公務員

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

之前就話自己紀律部隊而家連紀律部隊都唔敢講，叫自己公務員

係 最撚 ON9 係你做啲 懲教佬 個陣
問返職業個陣 你會感覺佢地都好撚尷尬
好似比警察影響埋佢地咁

仲返咩教會呀 個心咁黑 返去都污染哂人

可能因為其他紀律部隊可以自願做特別警案單野
懲教D防暴隊直頭可以完美FIT IN

白驚係狗局重會安慰示威者架

睇黎你地真係好黑人憎
識一個藍嘅教徒老師
就算佢信有人收錢示威
都會肯關心佢學生
再拖落去睇黎全部黑警真係要吞槍自殺

邊個係過街老鼠呀！你班黑警

班狗日日夜夜強姦殺人，然後問點解其他正常人孤立佢地？係咪on9㗎？唔洗返教會啦！耶穌唔會原諒佢㗎！

我覺得應該係成日係教會屌呢樣屌個樣先比人杯葛
啲弟兄姊妹一向好忍得

正常人點忍得都唔會忍到呢班狗啦，殺人強姦放火非禮警黑合作乜都做齊，就係唔做本份

真心唔明有幾孤立
成14億人撐

14億講支那話既異族支那豬撐你有咩用
好多狗都已經冇再上WEIBO

收皮啦
自己種嘅因

親，你有終蟈人去愛你

駁唔到呀

得la得la，又係全地球人嘅錯，佢地自己無錯，收嗲啦，好L煩。

做狗嘅下場

要返呢份工，尤其前線
點都要自我催眠，呃下自己㗎喇
呃唔到自己，咪要去睇心理睇精神科

自己檢討一下啦

我教會有四位警狗，全部冇返，屋企人都少見

落地獄啦

邊個願意同班魔警做朋友
狗忠心 佢地連狗都唔配
連狗都不如

垃圾警犬！一入到嚟猛咁打人！係咁扑！係咁扑猛咁扑亂9咁打

唔敢返教會係因為驚被神審判要皇天擊殺啫

你自己造成㗎 on9

不如選擇去自行解決自己
咁嘅話到時出殯咪全部朋友教友都出席囉

荃灣 三個數字 出名到爆

611 靈糧堂

最憎啲大嘅教會 大牧者 如恩福 不知所謂

呢 間又係賤格

建議班社會垃圾自己圍爐，同支畜一樣圍埋打飛機咪一天都光晒。

驚咪辭職唔好做狗囉

驚咪吞槍
一了百了

肯睇醫生咪好
好多都放棄治療

死左未 未死就收聲啦

哈哈

咁厚面皮邊會自殺
自我洗腦 正義化身
全世界都錯 佢地岩哂
仲有少少良知 一早辭職

杯9班狗
社會渣滓唔配有朋友

如果團契時大合照
有冇需要矇咗佢哋個樣

帶埋枝胡椒噴霧同警棍上去咪得囉
休班警唔係好撚威嫁咩

影相前問清楚有冇狗隻/狗隻身邊人，之後請佢地離開

支持政府要求出禁制令唔比孤立警員

所以話毅進仔個腦真係好奇妙
整啲野幫自己被標籤被孤立

送佢見上帝好似易D

班狗有幾時唔係痴線先得架

叫耶穌落黎打救你囉

全世界都錯曬，得佢地係啱

無制服個個望到佢個樣架喎仲要係崇拜呢d場合，真係好撚痴線

誤解? 即係未知錯啦, 點解可以重唔道歉?

同平時嘅靈糧堂唔同 個名真心好混淆視聽

Mon po 狗

就係明分化呢班垃圾mon post狗

永遠唔會可憐佢哋，做人做狗係佢哋自己選擇

真心好唔尊重

濫暴濫權 犯哂警例法例叫盡忠職守？被人孤立就扮弱者，俾人爆頭爆眼個d點計？如果想安慰下自己 遲d 叫林處長申請埋禁制令禁止人地孤立你

下，基督徒警察星期日叫耶穌落來見一見佢咪得囉，使乜咁麻煩返教會

行徑同平時一樣, 有人問佢良心去咗邊就追出去打人

香港基督教幾乎全部都係黃絲

屌你老母有人唔做
做得狗預撚左啦
近幾個月日日OT又唔撚講？
屌你老母你地黑警比人孤立
係因為你地係人渣仆街袋撚泥呀

所有人都同你地恥與為伍呀

佢地真係覺得自己無錯
所有錯都係人地錯架

陰公豬囉你班狗，做狗做到又冇曬社交又怕俾人清算，快d 搵林大總統同光頭呀sir 諗方法救你地啦

你地係condom 黎架咋

邊有資格上天堂見上帝

煉獄都唔使落，直接落地獄喇

係呀。去梁美芬個教會啦！

正常人就係黃絲

依家都未算合格， 要標籤到全部人都識佢
住佢附近/識佢嘅， 就幫佢周圍貼， 貼係街， 貼去FB , 貼係佢會出沒嘅地方， 務求曝光程度拍得住明星

岩，不過要小心有狗/廢老伏我地貼佢地資料

上帝都要離棄你地
請好好反省

打
根本荃灣嗰獲就應該要打
要做到全民皆兵
唔打嘅就幫手擋
呢啲嘢好需要香港人覺醒

抵撚死

消防日日都請人, 入境又無限請人, 行過去咪得

教會都已經比現實容忍得多
現實世界日日唱肥媽
教會人都係叫大家祈禱

依家連基督徒都屌你 不如反省一下自己啦

要求無黑警咁低

殺人強姦都唔驚，驚俾人孤立，無份做嘅咪辭職，無人搵槍指住你助紂為虐

壓力大咪辭職囉

驚就唔好做

證明精神壓力係要keep住比

辭職囉

與魔鬼同行的返教會打信徒？

覺得自己做得啱怕咩比人孤立，有人唔去做做狗，解散完警隊教會自然會接受返你

其實D 人問你做咩職業既...再熟左D 你講左做狗既話我諗有一半以上分分中同你割蓆
更何況D 狗心理本身就有問題... 根本就係抵死

咁大壓力 呀 咪燒炭lo 燒完炭 層樓仲會平d 添

日常杯葛極有效

快啲自殺啦

而家啲狗會講自己做紀律部隊
今日已經見到一個

一講紀律部隊你自己都知咩事啦
消防就消防
海關就海關
警犬自會叫自己做紀律部隊
因為唔見得光

係咪玩交友app個時

身為教徒,我都唔想見到弟兄做前綫狗
原因係唔想見到佢哋犯罪

成班有牌爛仔有咩好可憐？日撚日話人咩發表仇警言，diu你班仆街又唔檢討下自己，日撚日得個鳩屌唔系覺得自己仲可以翻到轉頭啊

點解唔辭職,同爆克警扑街野?
咁全港都會同你connect返

你問點解你成日畀人排斥你，倒不如照下你塊鏡先好問呢個問題

而家最多只係污點證人
我諗好多人一個黑警都唔會原諒

無制服又點
想咬你咪咬你囉洗同你講原因
再加上我教會接近100%都係港豬
隻休班9上去打9個傳道人
隨時現場會有會友拍手話打得好

過多一個月
隨時崇拜個時幾隊防暴
走入黎舉旗射tg
我都唔會覺得出奇

咪罷工囉，乜罷工有壓力咩？
有一千個罷工喺政府有壓力。

做狗仲想有朋友
係咪諗多左

612個日叫耶穌落黎見佢
都好唔尊重啦
啲狗識尊重人
就唔會被人叫佢地做狗啦

駁唔到，班狗而家真係咩事都做得出我唔了解教會係點，但其實呢d接近100%都係港豬教會番落去仲有意思？唔會覺得話不投機咩

你班殺人犯
強姦
性暴力
性騷擾
殺人
棄屍
打爆眼，爆頭，槍殺，私刑，虐待
全部做足曬
你有咩資格放教會？你有咩資格出街見人？你有咩資格生存係世界？

原來狗有信仰
Btw大家做得好好

同狗及其身邊人全面切割，已經係一個有良心既人都應該做既事

所以佢地班仆街仲可以係到扮可憐真係得啖笑

狗狗真係好慘架，無端端俾班green object推上場無防毒面具又要索有毒氣體…

扮野姐

做咁多仆街野仲好意思話自己信耶穌

全世界都誤會你哋班賤狗 得班賤狗啱晒

虔誠教徒？你班同類咁唔尊重仲叫個神落黎咁點計

嗱，你口口聲聲話自己係正義差人
咁要有啲證明先得架
咁你篤新屋嶺施暴既警察出嚟就證明到啦

準備落地獄啦你班死黑警

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

Fake news?
佢哋唔係有好多藍絲支持咩,啲黑警出到黎仲係串柒柒喔

洗撚返咩，直接叫耶蘇落黎咪得

會做實質野支持就唔係藍絲啦，串柒柒係因為制服同蒙左面，佢地就係知自己同全世界為敵所以先咁癲狗

教會活動大合照要叫警察及其家屬避席

合照出左狗樣間教會就犯法架啦

講到咁慘 去奶共聖公會啦

Delete 黑警相
Report 黑警相
要佢電子足跡無哂
咁鐘意演野 咁對佢地係慘過死

特別要咁對佢仔女

啱啦，快啲呑槍自殺

fbi

唔係間間教會都做到灣仔循道衛理咁好
比手足入去休息
又比人係入面做急救

其實好多教會都唔會幫手
甚至屌9手足搞亂香港既都有
佢唔篤你灰已經要謝主隆恩
多年前都想轉教會
有幾年時間去過幾間唔同教會
又同另外幾間合作搞活動
就覺得天下烏鴉一樣黑
唉希望只係我去過既教會太少
呢幾年都係因為自己係耶撚
為返而返咁
孤立自己唔同人講野算
你講得好岩
話不投機真係半句多

耶穌教我地作為一個基督徒
要在世作鹽作光
不要單單聽道也要行道
班人都識講要為耶穌做咩做咩
但佢地又只係會顧住自己吃喝玩樂
連呢幾個月都係咁
仲可以po相比人睇成班會友一齊上大陸玩
我都唔知班撚樣到底為香港，為耶穌做過啲咩
耶撚呢個term真係唔係浪得虛名
早一日同其他手足係出面食完tg
第二日返到崇拜
就聽住啲會友同傳道人講啲離地到仆街既野
唉對住佢地真係好心淡
Sor9唔小心太長太負
聽日見啦手足

所以我有唔少信耶穌既fd，係根本唔會去教會，不過就唔關港唔港豬事，純粹覺得教會唔岩佢地、同入面既人唔岩傾，但佢地都係真誠信教既

如果覺得教會都係天下烏鴉一樣黑，班人又唔岩傾，不如唔好為去而去算啦見到你個句食完tg第日聽人講離地野，都知咩事

早d休息，聽日見

咁驚 咁大壓力 咁咪即係身有屎囉

精神攻擊威力一向係勁

有炮丫麻 錯既緊係人地啦

唔係 有隻休班狗走入舖頭買野想r折問有冇野送
問係咪紀律部隊有discount(反送中之前做過呢個promo 無左好撚耐）
之後staff問你有冇證件證明到你係紀律部隊 可以幫你問下
之後隻狗死都唔肯show拉埋個仔走

幾時自殺？

全面抵制黑警全家

即係狗啦不過聽講班狗而家連自稱紀律部隊都唔敢，會講公務員

之後個staff同我講而家風頭火勢點會俾折佢 入都唔好入黎呀 唔撚驚俾人裝修呀
所以譚仔單野假撚到仆街

真，之前M記疑似比狗優惠單野都搞到咁大

最大問題係佢喺教會嘅崇拜 仲要可能佢自己本身就係基督徒

不如就試吓返循道衛理香港堂 紅磚屋 我上個禮拜去 睇到份場刊講上一個禮拜五至禮拜日嘅崇拜總人數只係得900人都冇

一日未有差佬自殺潮出現
一日你地都咪撚嗌大壓力

無人可憐你

你想救大家不如殉道

抵撚死 驚就唔好返工喇

又要回下帶
你班狗公然挑釁耶教
從來無道歉過
得罪伊斯蘭教就跪晒地

跑步都要申請，你同我講壓力

魔警 要面對神，係會驚既
又要唱聖詩，又要祈禱
大家有無睇過 唱k小魚仙

Um..係教會（除左崇拜）日日食飯小組差後都唱肥媽既教會都唔少的

幾時頂唔順呀？

大專院校好多人都係翻呢間嘢

教會本身就應該反建制

冇得翻教會=冇得同耶穌懺悔

你哋班友會懺悔就辭職啦
教會需要翻咩

佢哋深知自己被誤解，仍然盡忠職守地工作
盡忠職守=打人

下？耶穌唔係落嚟見popo架咩？要返教會架？

叫耶穌嚟見我！

仲係覺得自己無錯，抵撚死

多得你助攻

死後落地獄啦

怕咩姐
叫埋耶穌落黎見我

教會見到狗，大大聲屌佢落地獄

而家連share佢地fb ig都話犯法囉，咁咪直接杯葛等佢地自己單機mode囉

同假弟兄姊妹斷絕往來

【尊重法庭】高院頒臨時令禁對警員及家屬起底 - 如何免墮法網

香港警察好慘囉，明明自己係正義既無名英雄
但俾班死黃絲排

所以我都幾建議警察大哥返大陸住，大陸先進過香港咁多，d人又講道理d，又冇廢青搞事

宜家相都唔敢同popo影

唔好同所有跟popo仲有關係既任何人影相，根本應該斷絕來往

死左去啦

咁慘呀

你教會/公司搞生日會，唔好公開狗仔狗女狗兄弟姊妹個生日日期。

VERY CLEVER

你唔係覺得會有人同情你班狗吖嘛

你班狗生存只係啜公帑浪費社會資源地球資源
人類人明嘅污點

第日都落地獄
返教會把撚咩

咁都仲要堅持自己狗隊冇錯，只係俾人惡意排斥，從來唔反省下狗隊4個月黎做過咩咁令人反感

D 狗洗哂腦啦，自己D伙記亂用武力當睇唔到

日日係group chat 傳fake news 笑鳩示威者

我出賣完佢地拍拍屎忽走人番大灣區，佢地就上街比人屌比人打

殺人強姦犯跟住個十字架係對耶穌基督嘅侮辱啊

狗來嫁wo

緊急呼籲：
所有工商宗教民娛康樂機構社團，
應立即向所有成員發出查詢，
詢問每個成員本人及其配偶、父母、兄弟姊妹、子女當中有沒有警察；如果有，必須書面回覆准許機構繼續使用其個人資料，包括照片；
所有未回覆的成員，一律視為警員或家屬，受禁制令保護，機構應該暫停使用或發布其資料。

開槍射人射到好開心喎

他們深信自己盡忠職守工作

醒下啦
毅進仔

為份糧呃埋自己姐

因應禁制令，大家應該立即
一，找出身邊親朋戚友有沒有配偶父母兄弟姊妹子女是popo；
二，如有，找出你FB，IG，weibo…有沒有這個親友的相；
三，如有，立即幫佢打格仔，或者索性delete；
四，當取得其人同意後，可以post原相，但要在post內聲明已取得其人同意，以及警告其他人，除非取得當事人同意，不可share, like, forward etc，以免觸犯禁制令。
尊重警察，嚴禁藐視法庭，後果自負。

收皮啦，死黑警
當人盲無眼睇咩，誤解？個個好似你d 毅進仔咁弱智剩係識聽指令咪理解到你班狗囉

嘿

其實場運動輸定贏
班狗既下場都係變左犯眾憎 冇哂朋友

抵啦！有人唔做去做狗

虔誠教徒？見到有伙記大叫叫你耶穌落嚟見我又唔大大力譴責？

個個都針對我話我錯
但其實我冇做錯到,我係正義超人

佢地下場只有輸

Hi mon po狗
支持警察

即刻去死

預撚左啦
同你班狗圍威喂啦 屌你老母

神教佢為錢財
出賣/放棄公義
收得呢份黑金
預左同神斷交
要講咁多撚多
回你地死黑警
你份糧包撚左
咪撚扮無辜呀

胖虎把聲

叫耶穌落黎搵佢咪得囉，使咩返教會呀？

抵死呀屌你老母
快啲死全家啦哈哈哈哈

基督徒都話佢真係好有問題

Push lm

push

做咩唔返教會呀，之前好串叫人地個神落黎架喎

over 1001

真基督徒唔會留喺警隊 對警暴濫捕私刑視若無賭
唔好侮辱基督徒個名

下場係比死更難受

無私家教會？

含撚啦班警狗，方唔係想講到班畜牲幾大壓力幾撚辛苦嚟做加人工藉口咩，做錯咗俾人孤立係自己攞嚟

倒果為因如果係咁嘅我去打劫去搶錢都冇問題，就係因為我窮